5444 8158 香港人no show 文化

本來今日晏晝1點約左人交收波鞋，條友今朝9點仲覆陣間見，我出門前仲wts左佢講我出發去緊交收地點，但係藍tick左我，到左最後居然可以block 左我仲no show。唔買唔緊要，出聲咪得囉，點解要我山長水遠出左黎之後no show。我真係嬲到要放佢電話出黎，想警惕其他人唔好賣野比佢之餘，仲想唱衰佢，唔好助長佢哩種no show 文化。

其實香港時下年青人都覺得唔守時，要對方等係理所當然，有啲直情講黎緊，但係最後都可以講唔黎。到底一開始講“黎緊“係咪講緊大話，點解會突然出左黎又變左唔黎。哩種無責任感嘅no show風氣真係非常惡劣，亦都反映講大話同無責任感嘅低等人格。

電話 5444 8158
fd：

歡迎夜晚打比佢提醒佢唔好再有啲咁低等嘅行為。

無聊

睇黎樓主係真係22歲

仲以為睇緊fb group d棄單post

如果我冇睇漏嘢

樓豬明知人地藍剔都唔打電話

係咪嗰啲講電話都驚嘅毒撚

想知樓主如果屋企火燭會唔會whatsapp報警？